\begin{abstrak}
Sistem pengadaan dan pengiriman bahan baku dari pemasok ke pabrik produksi dituntut untuk menjadi sangat efektif dan  efisien.  Semakin  efektif  dan efisien  sistem  maka  secara  langsung  akan memperlancar jalur  produksi dan proses-proses selanjutnya sehingga tidak akan terjadi  kekurangan  bahan  baku,  keterlambatan,  bahkan  berhentinya  produksi
\\ Untuk menyelesaikan permasalahan tersebut maka penelitian ini mengimplementasikan metode \textit{Milkrun Distribution Logistic}.
Solusi yang diperoleh penulis dengan merancang aplikasi \textit{BOM Executor} ini telah berhasil menghitung perencanaan pendistribusian berdasarkan data \textit{Bill Of Material}. Hasilnya berupa berbagai variasi pola pendistribusian yang bisa dijadikan opsi keputusan untuk menentukan rute distribusi barang.

\textbf{Kata Kunci} : Milkrun, \textit{Bill Of Material},  Distribusi

\end{abstrak}